我 正 式 宣 布 星 期 六 遍 地 開 花

熟路
分散狗
唔洗擔心交通
可以番屋企沖個涼飲啖可樂再黎過
唔夠料做魔法可以番屋企拎
電話冇電番屋企差完落番樓

諗到再打

少少打機心得
建築物用火魔法
打敵人用腐蝕魔法

Agger
火魔法對人成效不大
如果元朗手足火魔法換成腐蝕魔法
諗起都扯旗

但已經做得好好

如果人口密度咁高都有好處
唔使調兵遣將
打完返上屋瞓個覺
瞓醒食啲嘢又落過街
無限loop
班狗就周圍走

冇撚有錯 省去坐車時俾人check bag既風險
大家都出得安心

推

支持支持

腐蝕魔法對敵人應該點出?
掟? 潑? 淋? 噴?

講真，遍地開花發夢個陣都安心左
之前港島唔多唔少都要諗點走，依家最多兜遠少少行路就得
唔想發又可以即刻走，突然想join可以即刻join，冇撚得輸

同火魔法一樣 不過最好冚蓋
車埋去爆就唔會tk

唔怪得林奠話由少數地區 演變到多區
所以要立法
結果造就18區

春袋呢

喂 你鐘意啦 最緊要唔好傷到其他人
例如好似琴日咁 大喝一聲 「走 我淋野」
就一鳩野淋落佢塊面到 諗起都

仲春袋？ 見唔見到今日黨鐵同埋商場死哂
如果somehow搞死埋陸路交通
咁樣今次真係癬三罷了